究竟女仔眼中既靚仔係咩樣?

真心想知 究竟女仔鐘意男仔係咩樣
係好似碧咸定係bts V咁既樣
要唔要大隻?.?
有無人可以比個方向我

唔同類型既女仔對靚仔既標準都唔同架喎 要視乎你想食咩女

一般港女呢?

陽光型男仔

小白臉果種

男人特別係高登仔眼中既高質男人係指碧咸呢種好撚型既型佬
但係女人呢，只會視呢種係有得食一定要食，作用只係為整靚cv

女人眼中既靚仔應該係d花美男type

cv

個人覺得整潔同埋有小肌肉既男仔咩type都啱食

當然前提係個樣都要中上 五官模糊果啲真係無計傾

應該係毒撚們最憎果D TYPE, 就=女仔心中既靚仔

明晒多謝你啊

我要樣子順眼既！

一定係V

琴日剪頭髮比左V張相髮型師睇 佢望一望我個樣笑左但剪完今日有一男一女同學話我靚仔左

召喚更多絲打意見

圖呢

咩v

個名咁鳩。。。

認真 我好似BTS V 髮型都似 身型都似 175 不過無撚用 毒撚性格 太靜太cool 溝女最緊要把口同識soical 我認我無

海外交流一直是我的願望，因為在念大學這個最自由的時候，我希望能出去感受和見識世界，拓寬自己的視野和世界觀，好好充實和裝備自己，正所謂「讀萬卷書不如行萬里路」。

而選擇台灣最重要的原因是我很喜歡當地的生活文化，有的是享受生活的靜穆和休閒，還有當地人那份濃濃的人情味。令你感到滿滿的感動和溫暖， 這令我希望有更多機會去體驗和了解台灣。

此外，我冀望能在交流中進行各種文化交流。不少人或許只知 香港是個「東方之珠」的國際城市，但不是十分了解香港。所以我希望讓不同地方的人認識更多關於香港，而在過程中又可以了解到各個地方的生活文化等等。而 據我所知，台灣能一人一票選出他們的總統，政制發展領先於華人社會，我對此深感興趣並希望透過交流去了解台灣社會，有助我增進知識和學習發展

最後，台灣的每個角落都各有特色，若有幸能獲得這個交流機會，我一定會到台灣的每個地方留下自己足跡，欣賞每處最自然的風景。甚或，來 一場單車

我鐘意陽光型
唔可以mk或者做韓仔

唔識刪 樓主可唔可以幫手刪咗去 好撚柒

宜家香港女仔大部分都係中意陽光運動形
所以港男全部都清一色話自己陽光，清一色嘅髮型，好似倒模咁

正呀

你真係似會無女咩

我覺得陽光look既唔多 韓仔就周街都係

咁耐都無人貼圖

我鍾意D額頭好光滑既男仔

即係陽光型

好中

排骨韓星，然後女人型既最多fans

我男朋友

快點強姦我

啲女仔最憎嗰type女，啲仔咪又係嗒晒糖做晒兵

engine仔

戴眼鏡嘅斯文男仔 最好有書卷氣息

一定要夠高 最好178-183
一定要鼻型靚
唔可以太瘦 最好流線型
唔可以又滑又青靚白淨
唔可以大眼
外表乾淨整齊
唔可以成pat陰既髮型 即係飛輪海頭

好憎花美男 唔要畫眼線 唔緊白到似死屍

其實v唔係特別靚仔。。。

好精緻既感覺囉

Nightblue bb

man嘅男仔 陣佬味

文青眼鏡 175-178 但唔好排骨
討厭韓仔

呢個好正 正過上面啲柒頭韓仔多多聲

我屌你 又要文青咪姐係看九

要求高度果啲女全部同我仆街

有冇邊個男仔要求36d-36e 打哂出嚟咁on9

邊忽靚仔

屌打曬班韓狗

鍾意戴黑框退福士滄汰

呢兩個咪靚仔囉

上面似賊下面似太監

又話唔可以大眼同皮膚滑

搞錯
兩個都係hehe黎
呢張會唔會好啲?真係好靚仔

係喎
但係佢幾靚仔 不過第一個靚仔啲

My BB

長髮男就一定唔得

唔係呀 佢好民工咩?台仔黎

呢個都靚仔

太陽

唔鍾意d男仔戴耳環

佬味
三哥同黃秋生

我覺得係幾靚女既

好撚正，出哂水

有冇落咗妝個樣睇下

金城武

彭宇晏

星野源

泡菜男主角

點解變咗咁

依個tb唔錯唔錯

有d似少林足球個醬爆

好想奶佢d胸肌
又黑又大隻又man又可愛
最衰佢結左婚女都生埋

柒咕碌唔記得blur返自己張相

無樣怕咩

即刻轉相啦

上面貼嗰啲現實上好難遇到吧？
我覺得tvb套親親我好媽個Hayden
普通係到街見到呢種樣已經會覺得好靚仔

圖呢屌你老母

美國隊長咁既樣

ok.

好似我咁既樣

男人覺得唔靚仔既女人就會覺

次次呢d post 總有柒頭話自己咩咩咩
收收皮好嗎？

身型似175
姐係175都無 唔好出黎引人笑啦

型到核裂

我比人話似女仔

我以前覺得佢好正 而家覺得好唔掂 可能髮型問題

又乖 帶幾分正氣
好正

唔係呀 呢個我都覺得好柒

好似女人

呢個時期最正 黑髮

古天樂係正常樣
吳彥祖係順眼
咁你自己諗

即係典

係呀呢個頭正 wolf同growl都好正
而家個頭實在太柒 柒到核爆

其實萌V係我既目標 點知咁多人片

眼大有神

少少大隻最好

唔中意韓仔

pmed

呢個咪靚仔

多謝讚賞

哩個雖然係韓仔 但我覺得佢真係最正
又唔會化妝 又似返個男人
我諗哩個連登仔唔會憎掛

連登仔個個都話自己正常樣...咁

男定女嚟

唔知幾時開始興韓國嗰啲
我覺得好多唔係成個女人咁就係對眼細到睇唔到，個鼻又扁，個頭同著衫又係成個女人咁
明明早十年呢啲type係7
而家咁多o靚妹鍾意

想知巴打覺得佢靚唔靚仔

圖呢ching

又係女人樣

霍建華 好撚靚仔

呢個正

有冇其他人話你似 定係得你自己覺得

V

但係圖都冇張好難討論

Love me right最正
郭富城頭

靚仔過好多上面果d

覺得佢金毛/growl先全盛期

呢個韓仔呢?

好面熟

豬賓周咁嘅樣

低炒都靚仔先係真正靚仔 同埋鼻夠高輪廓立體好多

劉以豪

呢個點？
好高，眼唔大，鼻算高，打籃球，少少瘦但有肌肉

吳彥祖

呢個正呀

Nightblue3

吳彥祖靚仔過古天樂

柒

infinite L

agger

上面個d 垃圾kpop狗 係男人黎既咩
個個都似死基佬
完全無男人既味道
好心收皮啦

仲話咩高登連登反韓真係得啖笑

但其實kpop多數都係20頭

關咩事？專登整到成個女人咁同年紀冇關

關咩事，自己問題唔好瀨你果科

程至美個種
斯文乾淨皮膚白戴眼鏡

全世界得韓國有20幾歲靚仔咩 on99

著埋軍服都似女人

皇帝啊

識貨樓豬

同鬼佬20頭冇得比

幾錢個鐘呀

著衫同樣係兩樣嘢嚟喎大佬
而家又唔係戴面罩

邊9個係BTS V

嘜鳩著衫同樣
現家係話佢著埋軍服都似基佬呀

韓狗真係弱智無腦

同埋首歌真係好撚難聽
Not not today on99
垃圾都不如

Agger

架仔派
但話靚仔就諗起

無咁叔嘅有

但以上都唔係我最鐘意嘅男人

正常偏白 偏瘦 斯文書生樣 鼻高眼大但唔要厚唇 仲要唔化妝加短髮 above 180 唔留鬚 完美男神
但唔要白到好似on9韓仔咁女人型
而係有個種文質彬彬 溫文儒雅嘅氣質 j死人

大把啦 上連登都見唔少

你係答緊我？
我覆嗰個唔係問題問緊係咪著軍服都似女人咩？
(我見佢用 )

Agger 有佬味都唔同靚仔
何況女睇男同男睇女根本唔同
正如男睇女同女睇女都唔係一樣啦

完全唔掂喎

有啲弱智feel

小池徹平, 菅田將暉果TYPE

痴撚線 未見過有人合你要求

男仔覺得正ge 女，女都覺得造作/姣
根本名星係向返目標市場去定位架啦

男生女相，7分男 3分女係最正

搵疊銀紙包住塊面就係啦

直情係柒

留返幾分薄面俾絲打

霆鋒呢？

咁撚似d中學低form仔嘅
利伸 唔知佢係邊個

好撚型 d鬚根

sor囉

搭車忍笑好辛苦

翔平好正
愈嚟愈有男人味

老老實實，真係明星嚟？！
呢啲樣行出mk會俾龜逗

補圖先

識野
但永世男二

成日係中大見到佢，係靚仔，不過衰在矮左d 所以睇相正好多

菅田我係睇耐左先開始覺得佢靚仔

表情黎 唔係問句

都係 由假面拉打開始睇, 一開頭冇咩野
睇到中段先開始覺得佢超正 去到尾直頭愛上左

小池個樣真係好靚

俾方向你做咩？d絲打話咩就跟風去造型，甚至整容？
做番自己咪得囉，忠於自己，增值自己，自然會吸引到like你呢type既女仔架喇

T.O.P呢

而家d口靚妹好鍾意呢類型

下 竟然無人支持本地巨星

認真 佢真係好靚仔

唱歌又得 又打得 又吹得兩嘴

鼻細嘴細冇jawline

其實呢個係某啲樣正 有啲樣好麻麻
最正都係得呢樣 成個朝偉咁
睇過佢其他相唔係話超正

點解女仔化妝係正常 男仔就唔好

男仔遮下瑕疵修下眉已經唔同好多 唔洗好似女人咁化

又幽默 完美既男人

高登連登最憎既kpop仔 應該就係靚仔

正如我岩先所講 上面已有人屌了

終於明白點解咁多連登仔話自己A0

上得多連登太多俾人洗左腦, 行左D女仔唔鐘意既STYLE

其實佢真係唔算靚仔
但好順眼 笑起上黎好得意
利申非gay

我有朋友個個女仔朋友都話佢靚仔

但係我眼中佢只係一個肥佬

睇完巴絲既準則 我發現自己更加唔明

成班cosplay 緊

無一個特定答案啦明顯

唔同女人唔同 但你唔好向泡菜仔方面發展
因為就算你個樣達標 你都係唔夠d oppa完美
所以你都係操大隻d 曬黑d

呢張太濃妝啫

連登仔成撚日覺得男人要man要有佬味乜乜柒柒
你真係咪撚信
你留鬚留到幾撚型都好
話知你金城武
啲女都係覺得你污糟同似乞衣
啲港女留鬚型嘅根本唔會係亞洲人
我敢講香港根本10有7個女仔俾佢揀金城武定gdanger 都一撚定會揀gdanger
Man嘅都係=孔劉嗰隻

靚仔得既多數都男生女相
20頭想人有幾man

各位巴打覺得佢靚唔靚仔？

呢個post 好多都係小白險樣
證明陽光型港女唔鍾意

Btw 我覺得伍允龍好型
我係巴

嗚呀

我見過佢真人 真係超靚仔

黑d就正

普通啦，
Brw對鞋

全部都係油頭粉面
唔怪得鬼妹揀亞洲男會俾人話係les

但係佢ig男神黎

鍾意有少少粗獷

唔man都唔使成個女人咁啊嘛
似女人都算，仲成日擺埋哂d嘟嘴 咬唇pose
睇見都作嘔

佢都男神
咁我都係男神
唔好拎d柒菇碌出黎侮辱男神兩個字

係幾好樣
不過明明係小白臉
邊忽有佬味

人地求撚其擺張自拍都百幾二百個like 自稱男神嘅巴打做唔做到？其實真係靚仔嘅係ig post自拍一定多讚

佐助咁既樣

真男神要放相上IG呃LIKE?
公眾人物要KEEP曝光率就話姐

來了來了

唔講仲以為架妹黎

鐘意你就覺得你做靚仔架啦

啲韓仔睇落去有個膠嘅感覺 特別係個鼻

正到爆

睇完個post有少少想轉基嘅感覺

識一個巴打勁似佢

事實好多人都將型同靚仔mix up左
高以翔 金城武係型唔係靚仔
靚仔係真係男生女相乸型個種

其實真係似女人

係幾好樣
但好膠
係咪整容

人佢家姐靚啲

屌

睇咗咁多頁
居然冇人po

女: 後生李安納度
男: blood diamond 李安納度

bb

我男人咪靚仔囉

pink lin

鬼佬

香港

利申90後但鍾意睇舊戲

韓狗樣

霍建華算唔算又型又靚仔

我老公

我日系樣樣，以前都俾人贊過下靚仔，但而家。。
係唔係班女而家鍾意泡菜仔樣

圖呢？

無圖你話自己係山下智久都得啦

其實我覺得山下智久好靚仔 又唔似女人

點解會冇金城武

咁耐都冇佢個樣

我未見識過日系樣既人 似邊個明星?

咪係！！！！！
靚仔同型根本定義都唔同
最鍾意碧咸

講開又係喎 靚既男仔好多都係男生女相 青靚白淨 五官突出

同意

做咩叫我

佢係型同佬 唔係靚仔 五官唔夠精緻 個鼻唔好睇

你見過佢朝早PRESENT個頹樣未

發哥

柾國都好靚仔

冇金城武已經唔洗討論

有樓有錢

現在正式宣布：此為男人討論靚仔post

識貨
貼多幾幅先

靚仔：全盛時候嘅leon

日本仔屌打全部啦

我男朋友咁既樣

冇gel頭個樣好正 好有佬味

後生既柏原崇
山下智久
錦戶亮

好多死基佬

真心想問貼撚完佢未
成個post最唔掂就係佢
利申 唔討厭韓仔

真係好正呀

山下智久
佐藤健

你同樓主講啦

吖！！！！

好似醬爆

哇我男神啊 利申講右邊

同連登仔講咩靚仔
不嬲俾人話靚仔得既都男生女相架啦
係咁講佬味好型
Leon後生全盛咪又係似女仔樣
而且男女審美觀根本唔同
所以唔該覺得自己靚仔既 其實女仔一啲都唔覺架
唔好咁多ff啦

所以想知女仔點睇

濃眉大眼輪廓分明鼻靚

一般kpop男團門面都係後生港女愛果type
可能我係gay
感覺KPOP果D化妝太女人
100%眼線+白面...
但我都知佢地落妝係靚仔既

例如呢個 Herny 劉憲華

化妝後

化妝前

反而覺得韓國演員28歲以上果D就型到陣

沈亨倬 39歲

泫雅望到佢D肌肉都流口水

張東健 44歲

許卿煥 36歲

呢個唔算超靚仔
但細細粒+笑容好屈機

屌你老母個濕鳩太陽排名都高過碧咸你就知呢個世界上有樣野叫各花入各眼

leon後生俾人話小白臉

始終靚仔靠天生為主
後天行型格路線會比較易

孔劉真係叫型而非靚仔既代表

初出道既陳冠希應該係靚仔,
但而家D女鐘意既泡菜仔,
我覺得仲柒過希哥好多

有時覺得佢呢隻LOOK成個哥哥咁

根本唔關係咪泡菜事 靚仔就靚仔 樣衰就樣衰㗎啦

屌打以上韓仔 絲打pm我

無論係鬼仔大隻型定韓系白淨型
重點都係要有電眼鼻高輪廓夠突出

呢d先係男人加嘛

[/quote]
孔劉真係叫型而非靚仔既代表[/quote]
佢2x個樣同毒L無分別

(唔想破壞美好型象 )

佢得，拉登仔都得

彭于晏咁既樣

你個名

彭于晏既話大家應該冇異議啦下話

絕對冇

匡智院友

問題係韓仔整完對眼得粒米咁細
個妝又濃過女人
點解咁多𡃁妹鍾意

我咁樣

潮流+媒體吹捧 慢慢被洗腦

靚仔係人都欣賞 但愛個種鐘意就要另計

其實樓主已經搵左韓國醫院 呢個暑假去

利申返先 讀緊大學

標準靚仔 應該冇女會覺柒

好柒

top

正評

一班男人討論靚仔

好憎韓國個種樣
根本係化白左嘅大陸北佬

五官靚 高大 大隻 學歷高 性格好 有錢 大撚 屋企2000尺 含住條金鎖匙出世 冇得輸

劉德華咁

佐藤健

首要條件，乾淨企理。只要個人睇落舒服順眼，如果符合埋女仔嘅擇偶條件（例如眼鏡、高度等等），咁就已經算得上靚仔（或者中上）
利申 我指普通人，唔係明星個啲靚仔

On9 post左其他唔見你quote

第一個落左妝完全唔掂喎

我條仔咁既樣

識貨啊

佢無佬味 不過淨係講五官同輪廓佢都幾正

呢啲先係男人 韓狗死開

金明洙好撚正喎

邊張啊 睇過

人地問女仔啊

依家真係普遍女仔都係中意啲瘦瘦地韓風既男仔

V邊忽靚仔
佢靚仔咁jungkook叫咩

竟然！有人識得欣賞我男神！！！！！

啲韓狗死撚返入你老母個閪度啦
啲泡菜仔咁撚柒都貼出嚟
睇到作嘔

感覺上如果係靚仔又係gay我會覺得佢仲靚仔

識野喎 L真係好撚靚仔

我老豆都讚佢五官端正

男神都黎推我個post比d指引我啊

皮膚黑白就各有喜好
五官端正、結結實實都應該玩唔少女

頂，我一見到呢個post諗住話bts V係我心目中既靚仔
點知一入黎就見到樓主已經打左
呢個postz係咪我開架

講緊你自己？

No 我估架啫

印象中你都玩唔少女

無計，真係天生皮膚太白，五官細加單眼皮嘴又紅，自己其實好鐘意鬼佬風格 ，但唔夠高 所以有一排gel起露額，但比人話仲更加似韓仔 ，工作識親既客（媽媽級）個個第一次見都話：哇成個韓星咁樣日本仔黎架？

佢係幾靚既 但好𡃁仔feel

嗚呀matt bomer

呢個真係靚仔

Moto

記錯喇
屌 上次你扮地鐵條女

你係咪真絲?如果係我今個暑假就會變成佢

真係去整容？

男人佬狗化妝化到白哂。
可能係種族問題，白種永遠靚仔過黃種

傻仔頭都carry到
真心出晒水

非鬼佬嘅山下智久同阿部寬都好撚正

無得強求架